{"translation-revision-date":"2022-11-03 10:52:22+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Custom SVG":["SVG personalizado"],"Additional Font Variants":["Variantes de fonte adicionais"],"Add Item":["Adicionar Item"],"Reorder":["Reordenar"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Item":["Item"],"Remove":["Remover"],"Accessibility":["Acessibilidade"],"Contrast":["Contraste"],"Dark Palette":["Paleta escura"],"Light Palette":["Paleta clara"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Palette Colors":["Paleta de cores"],"Add":["Adicionar"],"Extend from:":["Estender de:"],"Palette Title":["T\u00edtulo da paleta"],"Add Custom Palette":["Adicionar paleta personalizada"],"Reset all to default":["Redefinir tudo para o padr\u00e3o"],"Delete":["Apagar"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Se esta for a paleta ativa no momento, a paleta atual ser\u00e1 trocada para a base."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Tem certeza de que deseja excluir a paleta %s?"],"Remove Palette":["Remover paleta"],"Toggle Visibility":["Alternar visibilidade"],"Drag to Reorder":["Arraste para reordenar"],"Toggle":["Alternar"],"Save":["Salvar"],"Learn More":["Saiba mais"],"Transform":["Transformar"],"Weight":["Peso"],"Clear":["Limpar"],"Style 6":["Estilo 6"],"Style 5":["Estilo 5"],"Style 4":["Estilo 4"],"Style 3":["Estilo 3"],"Style 2":["Estilo 2"],"Style 1":["Estilo 1"],"No header presets found":["Nenhum modelo de cabe\u00e7alho encontrado"],"Search Header Presets\u2026":["Pesquisar por modelos de cabe\u00e7alhos"],"No Icon":["Sem \u00edcone"],"WordPress Avatar":["Avatar do WordPress"],"Icon Style 6":["Estilo de \u00edcone 6"],"Icon Style 5":["Estilo de \u00edcone 5"],"Icon Style 4":["Estilo de \u00edcone 4"],"Icon Style 3":["Estilo de \u00edcone 3"],"Icon Style 1":["Estilo de \u00edcone 1"],"Icon Style 2":["Estilo de \u00edcone 2"],"Night":["Noturno"],"Insert Dynamic Tag":["Inserir tag din\u00e2mica"],"Product Price":["Pre\u00e7o do produto"],"Logo on Top":["Logotipo no topo"],"Title & Tagline - Logo":["T\u00edtulo e slogan \u2014 logotipo"],"Logo - Title & Tagline":["Logotipo \u2014\u00a0t\u00edtulo e slogan"],"Logo Only":["Apenas o logotipo"],"Background":["Fundo"],"Quick Links":["Atalhos"],"Change Logo":["Editar o logotipo"],"Color":["Cor do bot\u00e3o"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Inferior"],"Right":["Direita"],"Top":["Topo"],"Title":["T\u00edtulo"],"Letter Spacing":["Espa\u00e7o entre letras"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Capitalize":["Primeira letra mai\u00fascula"],"Top Border":["Borda do topo"],"Bottom Border":["Borda da base"],"Plain":["Simples"],"Cancel":["Cancelar"],"Line Height":["Altura da linha"],"Font Size":["Tamanho do texto"],"Search":["Busca"],"None":["Nenhuma"],"Title & Meta":["T\u00edtulo e meta"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Upload Logo":["Carregar logotipo"],"Documentation":["Documenta\u00e7\u00e3o"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}